[真實]全球首間獲認可魔法學校

Grey School of Wizardry

The Grey School of Wizardry is a school pecializing in occult magic , operating primarily online and as a non-profit educational institution in the State of California

校徽

想入去讀煉金術 有冇巴打有讀過？

幾錢

連登已經有一大堆魔法師

有冇水泡科

馴獸學

唔知 但學生有700幾人

best5 35有冇機

黑魔法防禦術呢科係咩年年都轉阿sir？

想讀

做乜鳩

霍巫撚強勢進駐 收皮啦野雞學校
魔法學校龍頭依然係我校

英文2唔收

呢科唔清楚 要等有讀過嘅巴打解答

今年3

信你

邊科係神科

science科

200USD一年

on 9 magic

應該有翻譯魔法支援

屌啦媽頂爛市

我地笑緊人的同時，入面700個學生已經學識曬基本魔法，咩火球術，飛天術，回天乏術 好葡萄

Fg幾錢人工

唔係妖精，想入古靈閣銀行做，讀咩科易入啲

本身ok
但個回天乏術睇到好尷尬

乜揀野回天乏術

系。。。

唔講冇得笑ma

入面有分level level7係最高級 至於點升級？俾錢就得

爆炎魔導士

有冇巴打一齊讀

第二張個男人好型

真係幾似魔法師

但我都係想做火系法師多啲

火系法師咁多人做
緊係做風系

黑魔法都唔差

講真 研究呢啲應該都好撚悶

中二病

我係入面讀咗一年，課程幾好
你問我答

吊拿星

識唔識雷切

咩中二病 讀完大把出路

識唔識Dark arts?

人地一個火球術收你皮

點會悶 魔法世界入面大把未知同新奇嘅野研究

唔識 唔修呢科
btw我後門狗 靠識個校長入讀，依家研究緊魔杖相關課程

上面個間最多咪Ive level
霍格華玆 = HKu

一招法術都唔識？

係 professor Amycus Kragge一個火球收咗佢皮啦屌

咁你一世做魔杖工匠啦

識 最近玩緊鍊金術
好正

勁呀

好撚毒

識唔識鍊鋼

全校求其抽一個學生出嚟都收你皮啦

我會賣埋俾麻瓜 將所有魔法學校變學店
你班巫師準備收皮

鋼鍊

真係細路仔唔識世界

唔好理佢 魔法咁高層次佢識條撚咩

有無英雄科

順帶一提依家上緊堂
但係瞄到隔離位上緊連登 你地唔好亂講嘢

霍格邊間house

中國人緊係要修真架啦

有
聽講有條友又識冰系法術又識火系法術
勁撚到

係咪指緊 果個人

利申：識佢

要轉校了

成為大魔法師

成班廢西被科學毒害
魔法先係真理呀傻鳩
笑咩笑呀, 信唔信我一個jinx你呀

想轉校 但唔捨得我男朋友

有無master of dark flame呢個program讀?

Explosion

屌, 單係研究十二柱魔神都正啦
我要召喚別西卜!!

得dark art

有冇近戰魔法修？

系

You-know-who

Push

真心，正想買魔杖

最近成功召喚咗路西法

乜咁岩呀
你同佢傾左咩？

想路西法大人幫我對付間偽魔法學園

咁佢點覆你？

話毀滅世界同對付某宗教先好搵佢
呢啲咁簡單嘅嘢叫我自己搞掂

除左毀滅世界呢部分，個回覆都幾佢嘅風格

去9又4分3月站

我搵到個專門整魔杖嘅artist喇

Cap水

有冇dorm 想同班同學仔日日練習

垃圾雞校
利申 : jedi

魔法勁啲定忍術勁啲

魔法, 因為用魔法都可以做到忍術既野, 相反唔到

potato+tomato+rice=? 我今日上煉金堂老師佈置嘅功課